係咁嘅

利申非gay
覺得有少少難過
話說今日等男朋友收工等咗一粒鐘
佢見到我，都冇話覺得好感動
又或者多謝我等佢咁耐
見到其他索ol,又同我講覺得啲ol好正
可能因為男朋友係a0所以就會咁樣又或者係我唔夠正
想同佢認真發展㗎